"Op Juni 3rd, afgelopen maandag, McCarthy liet zijn huis op Hatherley ongeveer drie uur 's middags en wandelden we naar het Boscombe zwembad is een klein meertje gevormd door het uitspreiden van de beek de Boscombe Valley.
